救護員同消防員大家會揀邊個黎做？

如題，想報曬兩個

救護員：王喜
消防員：王喜

屌自膠 睇咗會搵邊個嚟做

救護忙到仆街

想入行

消防

大婆 vs 二奶

當差

警務人員子女關注組

消防 可以玩蛋糕

救護好多人都唔知佢係消防處
但最多野做又係佢地

警察，高人工好多，地位都高啲

黎緊想考做飛行服務隊

但做救護員的技能係咪會多D因為有急救知識多D但消防員唔同，唔做出返黎都有技能旁身？

消防都要去FR都要學救護知識

救護相對地用腦多D 記住係相對地
各有各技能啦 救護就實用D 同讀多D野(你不停要學新野）

咁你又岩唔曬近年多左好多淨係考救護

早排救護出動示威現場，啲防毒面具係消防用過嘅二手野

一定係番一放二

有咩background

救護唔係返一放二

四眼仔淨係可以考救護

救護二奶命
比消防騎住

消防光環
無名救護